各位巴打, 我要為我low conscious state 感到抱歉

我實在太失敗 , 大腦能量低迷,
走進low conscious state
引致發大量膠post

樓主表示深感抱歉

開左海綿體未

低 conscious state先會開啟海綿體

依家成個靈魂come back